［秒回］心事研究室（24）

24小時秒回？不了 要做狗

我愛你呀 臭閪

岩巴尋日生日快樂

屌

Hi

做緊咩

On99咁玩手機

咁早嘅你

我仲早

早

你好啲未

好女多啦 但仲突然會痛1，2下咁

MK鳥

真係太痛記得食藥

肥於

講咩呀你

好感動
八半堂準時

於B

老師好，同學好，大家早。

Goo------d morning
Mr Today

救撚命 瘋狂流鼻水 頭痛

GoodGoodGoooooo

拎手指插住佢

斬個鼻落黎

早晨

mak大個口接住D鼻涕

娘娘

早 妄

🙋🏿

你咁叫我我一眼以為係走囝

黑左咁多？

不了 改叫娘娘了

中左幅射

啲公司係咪開始收爐啦
坐火車竟然半架車係空

返工消時間既人每日生活點過

連登好食電

異空間突入

屍殺列車

記錯時間，唔記得今日唔係八半

又開始超悶堂
我算專心嘅學生都覺得悶

乖，去食個靚早餐

九點上

咁準時有獎抽咩

準時是美德
上個sem未準時過

Never get late

係咪驚超重

又玩命

係咪想死

唔使陪佢食生菜魚肉啦

因為我有娘娘同小丸子

明明訓夠都想
悶到

我終於有柳強食

強哥

趴咗係張枱得返半條命

咩事吖？

掛住你

佢個鼻

好似長期都病無好返過

同埋成日去海濱吹風

有病好過！

返工咁 一個星期得一兩日

唔錫身

開罐redbull啪完 應該1點前計好 走得

等你照顧等你錫

又啪

過年唔洗找

一啲新年氣氛都無

唔洗做呀！
新時代獨立自信知性職業女性

無錯！

係

獨你個頭 痴身怪

redbull代言人

瘦於

糧都未出呀DIU

新年都無糧出

好撚驚今日條街小咗好多車

驚咩

不安

買早餐都唔使排隊

當你知道真相之後 你會好自卑

返工有冇遲到

返工遲到是必須的

火車半架空嫁

算你啦

聽日出

你啱 明明可以準時都搵嘢搞到遲到

唔出糧新年點去掃街

出唔出糧都可以去掃街

會唔會冇錢去行街

一陣去買個m記開心下先

於B好認真

我呢啲打雜唔返到年三十邊有得放啊

因為啲人成日話要等出糧先出到街我就覺得好神奇
有咩可能去到月尾一蚊都冇

好攰……

yes 我一蚊都冇

洗我錢囉

我都好累 仲要望住堆數

仲要望住堆相...

又打丁

我好大食嫁喎

岩仔 好大食

用左積蓄先得掛
段估唔會個個有淨錢都fing晒或者做定期掛

邊方面

人地積蓄用嚟買LV曬命

你諗到咩咪咩囉

不日幾多次先夠

你尋晚做咩黎

冇氣質就係冇氣質 身上幾多件名牌都係冇氣質
吸引到人地嘅只係你身上嘅名牌

你兩個做咩嚟

一早又有呢D對話

你講食嘢?
一日食3餐咁啦

我餵飽你

做嘢㗎屌你

教壞哂純潔嘅我

做狗先 唔係無工放

你買AV

點解咁頽

扮美少女戰士囉
那 我扮禮服蒙面俠㗎

我一件名牌都冇買過 襯得靚就得
班fd玩錶都唔會引到我去買

催眠

幾時同一分鐘搞埋左

不了 娘娘好睇啲

到底教緊乜
真心燥

其實一分鐘係女仔黎
果日佢約我食飯
我遲到 一見到佢
佢屌鳩我 約女仔都遲到
咁我鬼知佢係女仔咩

啲大陸人咪又係著到成身名牌

點睇佢扮男仔呃你

靚女就
豬扒就

你覺得佢係邊種？

你會唔會扮女仔呃我

呢種

自己問娘娘

好複雜

娘娘，於b肥唔肥

唔通我見嗰個人唔係一分鐘真身
一分鐘係男定女

一分鐘女扮男生罪名成立
娘娘宣佈心淡離埸

唔肥。於B

娘娘終於可以還我清白

琴晚同一分鐘飲酒
大家都醉醉地之後上左佢屋企...然後

咩話 襯我去拎文件作反

娘娘連呢啲嘢都同你講
娘娘上左我屋企 然後

好嬲
唔怪得尋晚唔見人
唉
娘娘正式宣佈再次單身

又誤信人地
單身

娘娘你仲有我

大家聽住陳柏宇，之後就

嗚呀

之後就打俾娘娘叫佢上嚟攬住我瞓 END

你琴晚仲話好爽

新年限定
出租男友
可幫停月經折磨9個月

不齊？

出糧出得雞碎 仲叫我多謝公司

bye !

gay post

返工消時間咋, 傻_

又嬲乜嘢呀女朋友大人

感謝主

你唔係同一分鐘咩

不了，有你已足夠

你屎忽痛唔痛 㝷日我地兩個

六索已爆
你同岩巴傷盡於B同娘娘心
不要再說了

應該你痛啲

於b無事
I love 放b

六仔邊有朋友

六索亂講都信
晚晚攬住我瞓都唔知我係咪男 好過份 今晚先懲罰你

agree 六仔條死毒毒

牙籤邊feel到

難分真與假

傷心離場

尋晚你都有feel 點會係牙籤

唉心都淡

於b

過份

離你個頭 攬實 你係我嘅靚娘娘 你走咗我世界又變返黑

mk post

人型蜈蚣

Join

你地玩曬佢
我同於B食碗生菜魚肉暖下肚好過

娘娘 做咩漏左我

一齊一齊

Sorry 小丸子
請你食

食完Join 大家都有得食

講完想嘔

收聲呀

想大家分享姐

你約左我架

你唔係同一分鐘咩
仲記得我嫁咩

唔玩啦
只要你

返去玩人形蜈蚣啦

靜啦

B幾時生日

有冇除我送俾你隻戒指

生日都唔記得 死L緊啦你

扮工先
今日唔ot得

我心目中日日都係佢生日

撚有送我吖？

有無撚都未知

問左，佢話唔想出黎。我心唸，其實做朋友都冇所謂，見個面者

都話以後別做朋友

果日你電話無電返到屋企咪送左隻戒指俾你

好串啵 抱你入廁所幫你停經九個月

我怕我念舊

咩對話

加油

下次醒目d d女話無fb 少WhatsApp 當佢鳩up
用emoji 回你都唔好信
話掛住你都唔好信 唔好付出真感情

其實男女都係

我成日都信

原諒並未學習別要太易動情

我次次都信雖然會受傷
但萬一果次唔信但又係真既
就MISS左個機會啦

我們都很天真很傻。

非愛勿動。

永遠都覺得信左先遲啲再算

非誠勿愛

事實上我真係無所有嘢同少whatsapp
好撚鐘意用emoji hea人
人地個個講都信係我講唔信架姐

信我

準備執嘢收工

其實現代男女嘅愛情係咪離唔開WhatsApp?
成日見大家用Whatsapp嘅反應去衡量

利申A0

你走吖你

以前用sms
宜家同whatsapp
一樣姐

反而我仲係用每日一電話做準則。

仲點信你

又嬲 都已經俾埋部電話你睇

同怪獸講電話 每日一電話
反而我無收過

個關係又複雜左

媽啊我好亂啊

都係既

唔使灰心
仲有大把時間去搵你心目中果個人

Lunch食咩好

大家樂

食雪糕

真心亂，難分真與假

食軟雪糕 雪糕 雪糕

飽咩

你可以畫個關係圖出黎

唔飽

麵麵麵麵麵麵 請你食麵
粗麵 幼麵 定係手打麵

邊緣人處理唔到哩種複雜關係

真天真，假天真，我怕我忘了怎麼區分
七分假，三分真，也夠我共你一次又一次熱吻

記得畫埋一分鐘條賓周

我會餵飽你

畫唔到

大快樂

夠啦好嗎

Loop

爸爸

收聲啦

全部都鐘意食垃圾

Ok 我走

愛我 別走

岩巴, 跟我遠走高飛

無朋友走晒了

agree 去緊mikiki睇下有乜食

本身就冇

點解六索係我朋友

殘體

手快快係咁㗎喇

不明

我應該係右下個state邊緣人

娘娘=0分

暗戀多年

食過飯

見到啲箭嘴差唔多指哂去我到我就驚

無食過

收聲喇！

唔留我

字幾QQ

娘娘係我心目中100分咪得 bb

食飽睇下心情如何

食軟雪糕唔會飽嫁

自畫像

你認真 ？
已經靚仔過我999倍

認真 ,勿相認

繼續吹 條友應該40歲

有啲似。。好幾年前話搵唔到工嗰個碩士生

邊個

童顏

係有D似

即係邊個

原來你地識我

即係fake

做咩畫我？

真

又真係幾似

咁你不如自貼

根本一樣樣

覺唔覺新年要返工好低賤

我覺 利申 要返

黎MIKIKI拉你拜年

你要返咩？

要返去坐

幾日帶唔同女去拜年
最後一日帶娘娘

早知早啲搵工啦
宜家未過proba
bonus又冇我份

係我就辭職 日日Ot

扮工狗係咁嫁啦

最後一日先帶😊不了。

當我咩吖？你早抖喇！

差個2個禮拜

開工利是唔知有幾多

有人養, 怕咩

最後果個先係最重要 主角呀

娘娘新年返唔返PT?

鬼有

返你個頭 佢要陪我

你貼我貼

食花生

咁就一世

娘娘唔洗驚 有我養

銀包得返廿蚊

你仲有張黑卡

咩PT?

你養你啲囡囡吧。😊

得你

hi

去我屋企扮利是封, 見到人就講祝賀說話

孤巴

無黑卡

Ptgf? 加一抵蘿蔔糕

.

幾錢個鐘？有無全盒食？

759hkg 黑卡就有張

gf我大把啦

嬲呀

介紹啲比我啦 我唔想孤獨架

LM換領女朋友

你都係最後一日先約我姐！
我前嗰幾日on99 搵錢唔好

從不！喜歡孤單一個

$700/hr, 全盒得Neuhaus朱古力

成個新年俾哂你喇

想要咩類型

用男朋友換?

走肥 會做下運動同我行山
唔洗太多野講嘅 我一個人都可以9up

你需要既係一隻狗

sad but ture

行山Ok
但會同你鬥9up

又出走

Deal .

True 起碼隻狗忠誠 唔收兵 唔亂發脾氣先

難講 唔亂發脾氣

岩岩先開始食嘢

鬥9up我學界冠軍

男可以好啲 女既養到個死港女 成日發脾氣 要哄好難搞

利是歸我, 朱古力一粒廿蚊

行山畏高

我文靜派

狗都比帽你帶

唉 都係隻貓仔先會成日陪我

行山正呀
但宜家太多人行

食西野

鬥自閉我世界冠軍

你講邊個

養貓仔好喇 千祈唔好買貓妹 都係果句 成日發脾氣 要哄 好難搞

想拜師學習如何自閉

Deal . 反正我不吃朱古力。

點夠你玩

講緊狗仔同貓仔

鬥靜我屌打世界
可以完全唔講嘢

家有貓女 勁嗲

我唔講野會口臭

本身個人問題

太耐唔講野會唔開心

啱
不過一定要絕育

抑鬱
利申唔講嘢都可以自high

超好食喎

不了 怕肥 港女

貓女太嗲啦 唔啱我

死毒撚 嗲都唔得 點拍拖

係呀 依家好多yama girls
好彩唔係行熱門徑多

不過成日鬧我

貓奴

你收聲！我係唔食得朱古力！

貓仔都成日訓係我身邊
如果女嘅不能想像啦

Keyboard=床
WINNING埋門一秒=屁股

ok 又知多樣

又要人摸
摸兩摸又打人

呢啲先得意
好過同佢玩唔理我

食飽未

摸兩摸打你唔洗摸咪好
我兩隻仆街狗 成日要抱

我成日無視佢地3隻野
但佢地最痴我
同埋我吹口哨佢地會集合

一半咋
不過講貓心情好好

我會打返佢

唔好報警

好得意呀
有冇圖

報咗驚 等上門

999

會自爆，因為我成日Post佢地

營業中 你隻狗細個係咪成日要抱 我果兩隻唔抱會發脾氣搞自閉

好想睇佢地集合呀

唔會阿。不過要陪佢跑

我吹口哨 娘娘 你同於b集合咪得

當我地係乜呀

娘娘 又作反啦

兩隻散步都唔肯 行行下就跳上嚟要抱

女朋友同兩隻貓

係咪雙腳企
我果隻老左好耐無企

笑死

玩命

係 雙腳企跳下跳下 工人放家姐 我放細佬就細佬扭抱 家姐肯行 我放家姐 工人放細佬 就家姐扭抱

於B做貓仔 小櫻做加菲貓

有冇人未食飯

珍惜下抱又多幾次

我

食飽

每次出門口等於同佢地玩 一開門果下沖過嚟 雙腳企 話唔抱 就吠

妹妹你坐船頭

D_ _m😊

好惡

都係一句
佢老左就行唔到過黎迎門
佢地接送係開心嘅

用左好耐時間先接送到佢走左

等我仲Load左一陣

又係時候去果到

好想養一隻自己既主人
以前都係拎人地個啲黎玩2 3個月

JUST DO IT

媽媽唔俾
以前係話朋友屋企放唔到擺我度一陣咁樣咋

領養完話義工無位放 放係你度一世咋

DIU你

我驚我唔係屋企阿媽會俾左人

話朋友要去外國 暫住 慣左就

D媽媽都係咁 話唔好但最後最錫主人都係佢

要令屋企人唔捨得佢

我媽冇耐性都癲
人都唔係好想養

我長期先斬後奏

有人養你啦

斬！

我呀媽係覺得我會結左婚先講果種

你結到婚先算喇

誰?

嫁俾佢 嫁比佢

樓上班成功人士

好靚仔

HI

無限BinC

個女同事同我講公事為主 日日捉住我食飯一齊傾
間中講下D 無聊野 但又去不到私人層面
但佢幾留意我係公司既動作 放工都只係同我bye
係唔係無機會多
定係純粹八婆一個

咩話

桃子

其實點去，唔識路

又話返工

放左成個幾鐘 唔睇whatsapp

直行

撚知你返幾點咩
又無講

走啦

返6點囉

真係直行

收聲啦 直行落海

返咁早
開十一點喎

成日過黎做咩9

一路向北咪得

食風 無嘢搞 陣間過北角

成日都有層負能量包住 入黎坐下得唔得？

搭船

yes

鐘意做咩都得

隨便坐

坐喇

又唔見你叫我坐

坐啦
坐一陣好走喇

講笑

放lunch

一灰就自閉到咩人都搵我唔到係咪好過分

唔係 因為我都係咁做

你跪玻璃都唔掂喇今次！

咁即係有人會搵你
咁即係仲有人蘇你

已經完爆我

好理解

又做錯咩 放過我

有朋友成日自閉到我以為佢意外死左

單車仔

唔係佢

電單車仔

做乜姐你

SKIP 左我

而我不知道

鬼知咩
A0

你應該都係離不開單車仔三個字

咁我又冇咁嚴重
但係即係明知嗰個時間有人會搵你
都見到佢好擔心 係咁message俾你
但係因為太灰由佢勁擔心咁搵左你個幾鐘先覆

你係咪我朋友嚟 夜晚搵撚到朝早都唔覆

八婆一個

咪就係

你都係

試下帶下啲話題去私事？

諗起上次

其實如果係普通人我會隔兩三日先覆

你都覺條友好過份？

我一提就俾人話小氣

我會唔覆

最緊要朋友知姐
有事要即刻講我諗你朋友都肯聽
收埋自己唔緊要 最緊要你識抒發出黎

嚇死人

睇交情

連朋友都不如

我唔係淨係得佢一個朋友

唔識抒發
我淨係識收埋
從來都唔會對朋友表示

你有娘娘咪夠囉

幫緊你啦

agree

生菜魚肉任食我嘅

唱歌跳舞

但你灰係乜先
感情定咩

聽rock同metal會好撚high
但係聽完又sad返

咁你有冇試下約下佢出街傾下其他野？

曬撚住吹風 又熱又凍

感情暫時穩定
灰屋企、讀書、童年

識唔識影相

一陣抱恙渡年

同埋自己

童年，屋企有乜嘢值得灰 要灰我灰你好撚多
讀書盡力就夠

灰乜灰

有條女 阻撚住哂

同另一半講下囉
童年過左去就算啦

又私會

你左手係女

條女係街人 阻住個景 我得你一個

遮撚住條八婆

我救你唔到啦

岩仔ok

咁人人接受能力唔同 可能你以前發生嘅事嚴重過我好多 但係對我黎講我身上嘅事對我好大影響
同埋有啲野由美好變到好差就自然會好大失落感
讀書 我乜都唔識 我覺得自己係零
連學都唔想返

灰下都俾人屌

認真，
要諗埋一邊無人幫到你
尤其是當有人搵你，你堅持自我隔離。
除非病理性不自控行為出現
否則裝睡的人叫不醒

不過我唔反對人係適當嘅時候要灰一灰
可以作為一個自我審視，沈澱和整理。

我要將你拯救
逃離人類荒謬

屌你

個天咁撚灰

救咩 佢唔信冇辦法

過份

咁個天係灰

佢間中會講下以前d讀書 做野地方
有時靜左佢又會搵公司d野講 或者睇到d 野會share
係講過1-2次 唔成日提
對人有d假 聲同樣 對我就正常聲同樣

成日叫我估iq題 都唔知係唔係iq題專家
一悶就叫我估

天灰灰 會不會
讓我忘了你是誰

有陰影搞到我個人啲安全感低到去比較人多嘅地方就會好驚
又好驚啲人會唔要我

咁岩聽緊天灰

人多我都驚，俾人望會縮

只可以講，有喲野係改變唔到。
但你可以選擇繼續轉牛角尖，或者將時間同心神花係尚未有定案既事。
例如準時返學

想收工去按返個靚摩

咁放心 有人望你

邊間好介紹
個膊頭好撚酸

去囉 又唔洗陪我㗎喇

做咩咁有興致

表示出Show無得驚。

幫我按

我已經儘量有講俾身邊嗰個知
比以前表達多左好多
但係仲係有時好不安想哩埋

又做鴨

我真係好撚攰。。
個背硬到咩咁

調返轉okay?

慢慢來就好阿孩子

未去到呢個Stage

一齊一齊
超近

69

我覺得咁樣似佢簡單地當你係朋友

又自私約

保良局鴨Show?

你自己黎啦咁

灣仔
不過好撚遠

諗緊去九龍城定佐敦

Lm跟隊

你成日嫌遠

講笑姐

黃埔 私人按

搭一程地鐵我可以驚到個腦空白晒

到底發生咩事
人群恐懼咁大獲？

你係咪俾肥婆搞過

第二日要返工會好攰
體諒下我得唔得

突然醒起深水埗啲盲人按摩都幾ok .又平

點先可以唔鑽牛角尖 每次想放低又有野刺激我

當你朋友就 ？
係咪女仔同你傾兩句就一定嗒你糖

遠極咪又係香港

好撚有道理

好囉
下次等你放假囉

似喇似喇。
華生

乖

來回係可以去到轉台灣嫁

我返工會鬧情緒 唔開心就打卡自己走

又唔係去到冰島

垃圾90後

冰島 我好想去

咁又係
所有關係都係由朋友開始
我覺得佢對人好有戒心防備個類 平時唔會點講野 好小心怕得罪人

我覺得埋到佢身 佢日日都定時搵我算唔撚易
又唔會話一日千里既

垃圾

好難先遇到依個行到入我世界嘅人 但係我好驚我啲灰同黑暗面會嚇走佢

之前個fd sd 相俾我
事但影都好靚

覺得案情不簡單，等你分享多少少。
我唔鐘意講D心靈雞湯

唔係針對幾多後 不過我一定係90後

同事見到我唔出聲就知有問題

又唔係所有都朋友開始

由好人開始 怪獸

一定要帶女朋友去

九龍城

不了 怕凍 唔同你去

Who the fuck are you?

鐘意人，可以追。不過真係唔好假定對方嗒你糖
太自戀一定會跌獲甘

唔知 可能屋企由一大堆人鬧散到變左幾個人
我就有種唔想再見過人多嘅心態

我絲黎

小丸子九龍城有無邊間好介紹？

全心摧毀我

明嘅，真心明

絲同可以⋯⋯

一定係營業中出街個樣嚇親人

通常都曖昧到就一齊

你就係個___

六索

曖昧讓人受盡委屈。。

你句句子

對唔住囉

曖昧得都鍾意架啦

同我講？

做左再講

個post愈來愈mk

佢講咩都俾人叫收聲

你呀 帶壞個頭

不嬲 由你帶起

因為你咋

錯！
有人只喜歡曖昧患得患失你追我逐嘅過程

返5p啦

夢一場

去北角再返黃埔 唔開心 飲到死

Player

你有無邊日開心過

水哥

又好似係

未試過
通常都快來快去

誰來的

太快好易嘈

曾經拖拉一年。

你識

聽日終於放假喇

呢啲辛苦完得個桔

唔識拖拉
一係我絕一係佢絕

曾經同一個女仔一齊住跟住whatsapp就有另外幾個

阿水個朵你都未聽過！

放假又點呀

要返

最快試過幾快就一齊左

一個星期

三日

玩家

就快放工

MK

公務員

第一次單獨去街就一齊左

三日將人地女朋友搶左 等報應

1730

真玩家

隨便到

對上一次係兩年前

原來我一啲都唔過份

me走 ByeBye

之前係識左兩個禮拜就一齊
之後要磨合好耐

慢慢磨囉，係咁架啦

又走

有

年輕就是任性。

嘈到痴線呢
雖然已經散左

player 仲話我花心
嬲

係_ 係 __

以後有我夠了

又飲？你想點？

一齊ok?

佢唔俾 不了 乖乖地食藥瞓教

Rubbish

邊個俾你飲

yes 老婆奴

You

號東邪 紫青巴 晚晚打老婆 隱藏住我

下話

下話😊

仲有關二哥

原來我係第五個

等我留個負皮抗議

太長用細字
可能唔係好慘 但係我好有陰影
四五歲前老豆好錫我
直至有次我唔小心整親媽咪佢嬲到趕走左我 媽咪冇幫過我 我係拎左屋企個電話打俾姨媽先有人幫我 我喊到死 其實媽咪從來有咩事都唔會幫我口
後來老豆有say過sorry話以後唔會但係之後有另一次佢開車扔我係街 知我認唔到路 好彩冇有親戚跟尾
佢地對我越黎越怪 連我病到就死都覺得我係詐病
之後一直十幾年老豆都一兩日小鬧一次 三四日大鬧一次
小學開始我考第四五八七八都冇用 考唔到頭三會俾人鬧
中學入唔到第一志願佢地更加迫得我緊
迫
迫到有時有見到影之類嘅幻覺
之後中五六我開始咩都唔理同埋發過次癲
佢地先開始冇再對我有怨言

咁其實當中佢地都有錫過我 我都知佢地為我好先迫我 同埋老豆都教左我好多野
但係啲壓力好大 成日好驚身邊啲人會唔要我 同埋好驚信人

另外屋企本身好多人 但係分身家(其實唔係特別有米 )頭家散晒
母女 兄弟姊妹 反晒面
啲局外人又為錢亂黎
之後我就好驚再見到人多 （除左啲宴會同頒獎典禮之類嘅formal場合)

學業比較簡單 身在英國 讀極都唔識
功課低分 好灰

我平時極少喊 對住佢又忍唔到

咪咁

北角

英國邊度 利申成日過英國

點睇呀

咁勁

倫敦

Ok 效區/市區

睇到Wo

眼都盲

原來我嘅身體係頂唔住搭船嘅海風
咳撚到死

過生日老化得咁快

電話幾時先壞
好慢呀

驚自爆

俾小小耐性啦

有錢女
溝你ok?

自咩爆 郊區/市區only
利申郊

你仆街喇

Just kidding man

冇錢
有男朋友

我見到啦

player岩布

不安，但其實掛勾唔到
不過唔緊要，其實我家族都有哩個情況，同姓嘅哩十年一個都無見過。

得啦我明

係度讀？

有男朋友又點 一樣可以溝

娘娘 我無打算溝佢

於B HUGHUG

你點會咁小氣

Rip
生日後做忌

做第三者既人仆街死

我無讀書 之前都係去生活散心 親戚大部分係果邊

唔小心係個位笑左出聲

咁我仆街死

抱抱

呢個提議幾好

跳海

岩巴尋日生日快樂

唔好係到R朋友啦

我又要

今日就死忌了

成功人士

小丸子

😒😒😒😒😒😒

死唔去喎
我邊會咁小器姐

隔住個mon都有股毒氣

我好易將啲野撈埋一齊
所以好易諗起唔開心嘅野

同路人
不過我嗰啲係老母嗰邊
誣告刑事罪行 真係痴撚線

笑左出聲

同個網友講嘢講到好攰
識左6，7年
近期覺得佢乜都要窒我一餐
好辛苦 唔想成日要解釋
只係想呷下啫 點解乜都要較真

難得我都認同

Agger

準備大大力切落去

有殺氣

咁你覺得咁辛苦但又要繼續講

咁幾好啊
依邊我敢出街

無事嘅😊

呷定呻
咩叫較真

我出市區好撚耐

暴力事件，不過果陣好細個。
比著易家我應該兩邊都打到佢地叫媽媽

我好大方嫁嘛🤗🤗

所以我決定唔講 但識左咁耐

朋友都有七年之癢

佢點串你呀？

[img]
火力支援

圖都未識貼

暴力事件又係痴撚左線
我俾老豆打過已經好驚
如果家暴嗰啲我諗我會嚇死

無人打我 一打會離家出走

我要上堂先喇，哩堂用唔到手機

晏少少再傾。
我當你巴打會比較好

用唔到電話咁慘嘅

正常啦

走啦

miss you

窩心
一陣見

到北角 唔敢再搭船 再搭我實嘔

巴？
我唔夠薑

巴
我唔同 我本來就唔屬於個屋企

好短船程姐下話

身體受唔住 垃圾

點解要搭船嘅？

秒回新境界

我無嘢搞 悶咪周圍去

緊係受唔住
飲redbull溝止痛藥
日日去吹風
仲未死咪算好

88

好想有個屬於自己嘅屋企

我有時都會咁

屬於自己嘅屋企？果家人唔要我咋啵 唔係我唔要佢地去人地屋企住當人地親生老豆老母

Redbull加止痛藥咁爽

今次真係駁唔到

巴打唔好唔開心
我指我好想同另一半會有個家
但係長路漫漫

我無唔開心 接受現實

我試過擺低但係效果不佳
點先做到

北角間豪江咁多人賣咩

是咁樣走過

諗野要樂觀D好似係

唔在乎咪得

以下開放點唱

3首，走音。
今晚唱。

我唔識
俾人氹嗰陣或者做我鍾意嘅野嘅時候我會擺低到
但係過佢地又浮返晒出黎

RHCP otherside

我為何未懂得站立 為事情出錯了負責

試梗
其實都過去左但係未能釋懷

皆大歡喜

屌 一見笑返

真愛是真

固執

麵麵麵麵麵

想聽

笑返咪好

可能個人比較on9
所以開心多過唔開心

第一句真
第二句唔清楚

唔洗諗嘢過得好舒服

你係咪唱俾我聽

件事開心定唔開心好睇你自己點諗姐

心諗，無一首識

老牛聲

係嘅
屌 起身坐左係床灰左三個鐘
依家都係起身先

一念天堂一念地獄

起身可以係床放空3個鐘要感恩啦大佬
扮工狗日日都要起身仆返工呀

因為我四點幾起左身

覺唔覺有人成日諗住ex 好乞人憎

無記錯 冬令8hr

不如收窄返廣東話，林宥嘉都識少少

親愛的仇人

張國榮ok?

係啊
四點幾坐到七點幾八點咪三個鐘

追

就追啦咁

最憎記時間 有陣7hr 有陣8hr

左右手

岩仔：女朋友

路過蜻蜓都幾好

溫柔 ok?

其實我到依家都唔識分 靠睇電話

截數
追
左右手
溫柔

不了，唔想其他人唱

你住咗幾耐 渣ga

......

怕咩喎

唔出聲正正常常 一開口唱歌講嘢已經趕客

只唱俾女朋友聽

好短咋 今年入u

人地話聽我把聲覺得我係霸氣MK
點知見面剩係mk

又唔俾

聽下先

娘娘：唔要一分鐘了 全部要求都冇

死mk
又player
不得好死呀

你同綁住我叫我逃走再一刀一刀插落嚟有咩分別

冇呀

就係冇呀

我一出聲都

你收聲喇 你音樂台有錄過

鬼叫你mk 又係player

係囉
又無霸氣
又無大男人
又細食
又咩都唔食

無霸氣真係差咁小小

係架
剩係識哄你愛你照顧你 咁要唔要

扮咩丫 韓仔咪又係咁

無霸氣好正常
天生溫柔體貼

收聲喇
我同佢地唔同臉型架

咁你連無腦港女既市場都無埋
專心做女仔啦

最憎泡菜仔，死撚開

專咩心做女仔
港女好識哄 寵到仆街就會唔捨得你
到時先係你嘅時間

岩呀

我都覺 泡菜仔死撚開

PLAYER

小櫻 於B

泡菜仔 死撚開呀

泡菜仔用黎觀賞
點同簡男人

你會唔會去賞篤屎呀
你估你小雲咩

以後娘娘一開口鬧我就嘴落去

屎都觀賞

舊屎都好睇過大bang

於b一嬲我就...

繼續玩命

教左你幾多次講野斯文D呀

好彩轉左look 之前成日韓仔look

冇朋友講嘢係咁粗魯
但係今次佢啱

斯文啲又話無霸氣
你啲港女真係難服侍

就咩

繼續講啦

氹返

無霸氣

你識條鐵咩player

如果對住啲唔係成日發脾氣嘅
直頭正啦

我果個小氣鬼 成日發脾氣

相都唔識影 我唔想睇你隻手指呀

明白哂

抵啦

你追緊

走囝訓醒幾耐

冬天filing
係咁俾紙介到手

我完全明白了

一陣洗手就正

好痛呀

紙仲恐怖過刀

咁唔小心架
錫返

痴膠布啦

介到冇流血都好啲
頂流埋血
已經介到幾隻手指

你不如痴哂膠布

有呀
痴左三隻手指啦

係啦 仲有排filing

用美色叫男同事filing

個名好長既女性要靠自己嫁囉 唔該

個名好長
咪係囉 靠自己

呵返你

有冇圖睇下你隻手仔

果個 整到隻手損哂 拖住都驚整痛佢

應該兩個拖住隻手都係痴哂膠布 一個刀傷 一個俾紙傷

有冇舊時代毒撚自卑失業男性

唔記得個名真係好長

新時代獨立自信職業女性？

真係同蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆 冇分別

成手膠布

點解會記得

佢講嘅每一句都記住

新時代獨立自信知性職業女性

又幾時加

前日/尋日

記錯左

咁就柒左

你好 舊時代毒撚自卑失業男性

後加

bb

娘娘話一就一 二就二
你駁咩咀

咩佢話一就一
佢聽我話

做咩唔反駁

=😊

第一次留言
首先要同大家道歉，我係一個中學雞，我希望大家唔好屌得咁重手
我同我男朋友拍拖拍左年幾，今年佢要考DSE，係一個對於我同佢都好難捱嘅考驗
佢要溫書，我想佢陪我，自然就成為我地兩個嘅矛盾
喺呢年入面我地成日嗌交，我知我好多時脾氣差到貼地佢都會氹返我，唔溫書都出黎陪我
但係我成日都怨佢陪得我唔夠多
仲有一樣野係佢阿媽，成日鬧佢成日出去，鬧佢唔讀書
但係其實佢好努力，但係冇乜成果
有時佢阿媽要個仔陪佢唔俾佢出去我又會發脾氣
就係咁佢唔得閒佢唔陪我，搞到我成日都好唔開心
我知我要學識體諒，但係我唔夠成熟根本做唔到
就喺啱啱嗰一個moment我崩潰了
。。。我都唔知我上黎講為乜
可能係因為我唔知可以同邊個通
利申藍絲
再次抱歉我係一隻中學雞

男朋友考dse 就俾佢温書啦

講就容易做就難

體諒下人喇 拍拖係要互相遷就
日日學校都見喇 一日半日咪由佢
不過 你男朋友咁撚廢就唔好浪費時間溫書喇

做咩呀你

你幾時考
到你要温書佢發你脾氣你又點諗

無野呀

真係心寒

唔鬥嘴嘅六索同小丸子好唔慣

老老實實 讀書廢不如玩埋今年

咩叫唔夠成熟根本做唔到，定係你無心去做
有心改會做唔到？你唔諗下佢做左幾多野，夾係中間幾難做人，你就一句唔成熟做唔到

佢好成熟？如果佢成熟應該一早飛左你添呀我想講

又要溫書又要氹你仲要受埋屋企氣，而你呢？
仲係度因爲陪少你一陣發脾氣。
你有冇為佢諗是，你愛你自己咋

呢個真 讀書好講底子
一年追到好有限

佢揀錯科先會讀得咁辛苦
就係因為佢唔識所以先要擺多啲時間落去
同埋佢啲frd爆哂seed咁佢都驚架

你估你天才咩 考到5條2 垃圾都係垃圾

仲要擺必機氹你條麻煩友添

講經麼
揀錯科
人地拎撚住把刀叫佢揀呀
垃圾就係垃圾

唔洗找

中英數通唔及格係咪又話強制科先咁辛苦

得一年 仲要俾條煩膠老母女朋友煩住 叫佢玩算喇 浪費時間

有幾難，考個試一頭半個月都自己處理唔到自己，仲要個男朋友擔心你分薄時間？啲long d 咪分撚曬手？！你有無為你男朋友前途著想過？如果呢任就係你第時老公，你嘅終生幸福已經你自己影響左，一個因為你嘅唔成熟而考衰左，你話抵唔抵？

男朋友唔係圍住你轉㗎，你都唔係圍住男朋友轉，你係要支持佢，你連最基本都未做到，你肯定你好愛你另一半？
可能你有時候感覺好悶，但你可以搵朋友，自己搵嘢做，再唔係就一齊溫書，你都可以學下其他嘢。

Agger 見到都炆先打咁長屌柒佢

問題話自己中學雞，中學雞又點？
我中學雞時已經唔會咁小學雞。。

你都大個啦，上大學大專
唔好再話自己唔成熟乜乜乜做藉口啦好嗎

知佢驚就好啦
温dse 已經好大壓力
你仲要煩佢
自閉一陣唔揾男朋友住係咪會死
講得唔好聽
你兩個有機會行到尾 你都一定會怨佢
因為佢冇可能擺100%心力落你度

臭西港女

唔好講大學大專 第時係咪唔洗返工？你兩個屋企有錢到咁咪得 邊個可以阻到你地日日見

你咪繼續話我 考dse掛住拍拖 逃學

想知新女性al 幾時開始溫

好懷念AL一齊奮鬥既日子

又懷

又懷念過去 一陣又懷念到灰心

我無後悔過上唔到大學

想回到過去 試著讓故事繼續

好後悔好傷心
想重來 行不行

你扮咩 你後生到

可當初的你和現在的我 假若重來過

dse囉
一樣姐

你唔係DSe咩